［耳機] 冒昧一問希望有人可以解答下我..

話說我幾年前有開始玩下耳機
所以買落有幾隻係屋企
依加已經無再follow啲新嘅野
近期諗緊想賣兩隻多咗出嚟無再用嘅出去買其他野：（
想問下
無咗原裝線嘅耳機仲會唔會放得出？
或者要出去配條好啲嘅線(?)
我只係諗住平放出去幫補下
唔該哂各位巴打絲打!!

放上肥花自然有人搵你，睇你邊隻啦

UE10仔唔知仲會唔會有人想要
都唔該哂你先

放得幾百，留黎當spare啦